notebook求介紹

notebook求介紹

發起人
高登食神
舊嗰部 lenovo U41-70跪低咗 ，想換部新機
筆直:6000左右
日常會做文書，拎番學做project ，少量影片剪接，會打overwatch

推

輕輕一推